新手iphone攝影谷

攝影新手
唔太識用咩靚相機
有時見到啲靚景鍾意用iphone影低
有無人都會？
想開個group大家share下用iphone影嘅靚相
或者約埋一齊去影下景

拋吓磚先啦自己

iPhone攝影人入

有po過上呢個post
見咁多人都會用iphone影
睇下大家有無興趣姐

機場MFC

有興趣

點入

我開個telegram group?

前日影

鳩影

巴打元朗人 ？

上水人

入谷填個form 留低你嘅telegram

推

push

谷已開
如果你填咗form 我又無add到你嘅
麻煩再填多次 可能個幾位巴絲填錯咗tg username